====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est marqué par des opérations aussi différentes qu ' Euralille ,  l ' évolution de la Part-Dieu à Lyon , des villes nouvelles autour de Paris , ou bien encore Montpellier : autrement dit , il faut constater que pour la première fois dans l ' histoire , notre époque n ' a plus de doctrine unifiée , de prose donnée pour faire la ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['encore']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['encore']
Total feature counts: 4

